要索帶，手套，護目鏡！！！！

十分重要，大量購入！
最好有埋長遮！

push

大量

❌ 以下內容證實為假消息：
港台消息指今天立法會會議取消
澄清：11點恢復二讀會議沒有取消，而是8時30分工務小組委員會會議已取消。

Source: RTHK News

推

要索帶剪刀

。

push大量前線要

真係緊急

有幾多掃哂佢

大量 係大量

.

掃哂

掃哂佢

在

無呢啲推唔到鐵馬！！！擋唔到攻擊！

多多多多多大量

多！

10:03

保鮮紙都要

保鮮紙都要，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！

是但比個我地傳

邊區要

大把人收，我企最前唔知邊個收緊但你求其比個人pass去前面都ok

保鮮紙都要，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去

索帶幾長

勞工手套?

無所謂 最緊要有 有咩長度都掃

無錯

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙都要，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

物資要咩地方入嚟最安全

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

你嚟到傳比人就得啦，暫時邊到都安全

推
索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

香港人😭😭 有需要大量物資 退熱貼 長姐 眼罩 頭盔 膠帶 口罩 大聲公電池 咪 保鮮袋 鹽水 毛巾 手套 ✂️ 索帶 ！ 盡買啦👐🏻👐🏻 感激你啊！

下次早 d訂定

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！急要呀！！！！！！

有

10:12

去緊買

他

你

仲有大電池、大聲公、咪、膠袋、膠布，m布、毛巾、保鮮紙、護目鏡、手套、剪刀
求下大家幫下手幫下班年輕人
現場急要
有錢出錢
有力出力
大家要繼續留守
加油

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

長傘

索帶，勞工手套，護目鏡，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我而家買緊

索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

ooa[url]網址[/url]

買完可以攞去邊個位置

就到金鐘附近有冇得買？

推啊推啊

pish

食物好緊要
輪更制好唔好？

Push

推！

先送呢啲，而家無人得閒食嘢

索帶8吋ok?

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

真 推

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
[size=6]索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！[/size=6］

物資應拎去邊到？

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

嚟到傳比人就得 會傳上去

岩岩買咗索帶未到現場 可以點分出去？？

嚟到，比人傳上前線，你可以唔上去都得

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推
需要大家

物資缺：頭盔，頭盔，頭盔，大聲公，口罩，眼罩，毛巾，水，圓柱電芯，膠袋，索帶，生理鹽水，(M巾)有朋友出黎麻煩叫佢地買交比站頭。🙏🏻
———————————————
幫手傳出去
龍和解放出面
樹下黑色膠帶
物資站
———————————————
現知物資同救護站頭為海富老麥後面同連儂牆屎坑附近
———————————————
海富物資全部去夏kok道海富天橋橋底 見到請幫手

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推
需要你呀

揾人幫下巴打

買緊離喇 手足 屌住

咪再問拎去邊 嚟到求撚其傳比個唔係犬嘅人啦

而加有兩個?

Call gogovan 俾你地ok?

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！

索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

10:33 現場有人受傷爆頭

需唔需要膠手套

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

10:33 有人受傷爆頭

放工拎黎會唔會遲

no, 勞工手套，for推鐵馬用㗎

想知金鐘地鐵有冇狗沒收物資 買左好大袋放唔到背囊

我在現場唔知，請去其他post問

揾人解答巴打

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

10:33 有人受傷爆頭

可以充公咩？

揾人解答巴打

揾人幫幫巴打

我call gogovan 送物資來 有無人接貨
邊條路未封？我要話俾司機知！

幫幫巴打

推上去

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
頭

索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

[size=4]10:33 現場有人受傷爆

no

揾人幫手呀

推 物資po

不如交收個d出去開po? 多d人睇到

我call gogovan 送物資來 有無人接貨
邊條路未封？我要話俾司機知！
現場人即場tg 我

去開po會唔會多d人見到？

買左一啲物資，去到金鐘俾邊個好？

Pass俾咩人都得 會傳上去

幾多都要，唔怕多，只怕唔夠

係咪可以？

去開po會唔會多d人睇到

Pish

無錯 自己開post
我會盡update現場要咩
大家幫手copy and paste 同推
推埋去ig fb tg

物資post有你地推就够 留返有用位置俾bro 出po

打左咁多版 唔好問啦

推
見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

10:33 有人受傷爆頭

推啊

同問

再推

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

最前線好急需頭盔

依家幫手買會唔會遲 一個鐘內先送到
唔會我去買

唔會呀

唔會

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

[size=5]肯買嚟絕對唔會遲！

推堆堆堆堆堆

Living PLAZA by AEON Admiralty
China Hong Kong Tower, 8-12 Hennessy Rd, Wan Chai
2527 7363

有好多野買

我推

感謝巴打幫推！

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

10:56 現場環境

推，幫手

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

10:56 現場update

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

10:56 現場環境

送去邊？

傳俾任何人 會傳去「前線」

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

傳俾任何人

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

物資傳俾任何人 會傳上去

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮對前線十分重要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

防水炮又好 防落雨都好
大家揾密實袋 袋起啲電子用品

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

ok依家去 想問的士係咪無得落
最快都要地全鐵過嚟

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

物資傳俾任何人就ok 會傳上去

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

物資傳俾任何人就ok 會傳上前線

金鐘a 出口比人得唔得

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

求巴打們解答

你去大po問下

揾巴打幫解答！

可以，冇人周

班賣港無恥到

Share出去fb ig tg啦！
見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

槍口對外，幫手推post

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

物資傳俾任何人就ok 會傳上前線 btw share去fb ig sc

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:00 現場update

物資傳俾任何人就ok 會傳上前線 btw share去fb ig tg

如果比啲龜check到你好多物資 eg 水 食物 口罩
甚至係界刀嗰啲 佢地會點

你去大po問下 我覺得無問題 佢地好似唔可以充公

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

大家記住就算衝
目的係佔領立會
謹記目標

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

較剪呀！！！！！！

想問帶去金鐘驚唔驚俾黑警check?

去大po問

我見到你地送嚟嘅長遮㗎！！！！已經一路送到最前線！！！！

生理鹽水需要？
想問一大袋咁嚟ok？我見有物資被充公

仲有頭盔

緊急消息速遞

可以帶多一至兩件衫 方便有事再換

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
現場大嗌緊要生理鹽水
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
現場大嗌緊要生理鹽水
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
現場大嗌緊要生理鹽水

索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！
現場大嗌緊要生理鹽水
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，唔好比佢地受傷！！！！
現場大嗌緊要生理鹽水
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

好撚緊要 要太量物資

較剪洗唔洗

帶定無壞，但你出入要小心

頭盔都要！！

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
現場嗌緊要生理鹽水同飲用水
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:18 現場update

手套要邊種？

捐比你香港啲fd，叫佢地買嚟啦

3M勞工手套

啱啱去五金舖補充完物資 可以放去邊

應該係粗庥布

同問，快答

pass俾咩人都得會傳去前面 or你去隔離po問下

pass俾咩人都得會傳去前面 or你去隔離po問下 我唔sure

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:47 現場update

會

3m勞工，唔要食kfc嗰啲

請。各院校softball/baseball team號召捐出頭盔
幫手傳開去

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:47 現場update

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

最新：金鐘道要人！！！！！！！急傳！！！！！！！！！

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:47 現場update

口睪洗唔洗要寫明N95?

有咩掃咩 最普通嘅都得

買白板 可以遠距離有效溝通

最新：金鐘道要人！！！！！！！急傳！！！！！！！！！
目前現場係不斷嗌口號和平

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:47 現場update

最新：金鐘道要人！！！！！！！急傳！！！！！！！！！
目前現場係不斷嗌口號和平

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！

索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:47 現場update

收到大家嘅頭盔感謝 感動
唔好比佢停！

推上去！每一個都幫好大嘅忙！

pihs

真係送去前線㗎

灣仔區
係咪冇晒貨

請去其他post問，我喺現場唔喺地鐵

唔知 去隔離po問 有無巴打答到

請去大post問，我只有現場消息

唔推唔得，多謝你地

想去買手套，附近間五金鋪d手套比人掃晒， 邊位咁堅呀

有冇人知道各區物資邊度收集

係大家送嚟嘅物資

我up一張相要好耐，我消失期間請幫推post and share

只有4%電。

推埋呢張上去話比人知真係送到去前線

去搵尿袋差電

up

我無電啦 借完power bank再返嚟

等你

最新：金鐘道要人！！！！！！！急傳！！！！！！！！！
目前現場係不斷嗌口號和平

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

11:47 現場update

多謝巴打們既物資 THANK YOU VERY MUCH!!!

最新：金鐘道要人！！！！！！！急傳！！！！！！！！！
目前現場係不斷嗌口號和平

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

12:30 現場update多謝巴打們既物資 THANK YOU VERY MUCH!!!

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！
最新現場嗌緊頭盔
索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

12:30 現場update多謝巴打們既物資 THANK YOU VERY MUCH!!!

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，越推越出，11:44仲推緊，前面唔夠人，千奇唔好比佢地受傷！！！！

索帶，3M勞工手套for推鐵馬，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，更新：長遮已夠，但唔怕多，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

不停有人受傷/不適要退，希望更多勇士補上

我成日斷網，又就嚟無電，大家幫手推

揾人運物資，請另開post，我主要話比大家知現場要咩

請大家幫手copy and paste，share去fb ig tg 同身邊就嚟去嘅人，唔好淨係連登推，萬分感謝！

肯買嚟絕對唔會遲！

12:30 現場update多謝巴打們既物資 THANK YOU VERY MUCH!!!

UP

11111

11

邊種手套

3M勞工手套 頭cm唔清楚 sor

111111

111111111

1111111

1111111111

111111111111

1111111111111

11111111

11111111111

111

1

嚟緊啦 頭盔眼罩

多謝巴打

就黎推爆啦